香港商界有冇可能可以選到自己想要嘅特首

選委會裏面唔係直屬中共嘅位有幾多
如果全部商人都驚咗中共有冇可能選到非中央指定特首

真係有討論必要?